呢隻大陸clubbing歌又ok

仲要係廣東話

好似呢個係原唱 唔知係唔係